［有圖］GTA VI 2019 年出

GTA online 通知訊息

堅定流

喂屌你正呀 lm

期待下

堅定流呀

堅

相隔6年終於出黎新一集

冷靜

有啲人話假，而且官網又見唔到

2020/2021出PS5? 又好似V咁PS4撈多筆

官網無
似係比人hack左亂打野

應該係假，見到reddit啲人話係mod搞鬼

假，不過我都想係真

fake news

我

又係個班撚樣

真都冇用 r星邊次準時

呢排搞緊rd2

假嘢嚟，有外掛可以扮官方send message

用腦啦 真係出會唔會係game入面講
傻閪真係傻閪

fake news.gif

好似d阿婆阿嬸係wtsapp 瘋傳d 流料咁

有時咁樣仲make noise marketing 唔一定要正正經經開記招講既

撚識marketing 咩

支那貼吧慎入

流料，有hacker攪事。

咁流都有人信 戇鳩鳩

出都冇可能今年出
信既都傻

ching你仲搞笑過信嗰班

好假...

點會真 2019出 倒RDR2 米？

傻閪真係傻閪

4同5隔咗幾耐？

Fake News嚟架

未來人

Sorry自膠
係下年
黎緊兩三年應該都冇咩可能出

痴撚線 掛住搞個online
咁撚多年都唔出新一集
已經單機玩爆左4次啦

單機冇以前咁好玩
今集太側重online

佢唔搞Online點賺你錢

一蚊都無課過比R星

但6X幾億

佢每次更新啲嘢都幾億幾億咁掠鳩你
物價仲高撚過香港

更新左可以多D車位未

買到爆哂。次次出新車都唔知點算好

如果
加番SA咁玩真係無撚敵

你畀人開cheat

依家D modder玩撚到去扮official broadcast